// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Quem fez o gol do titulo do corinthians no mundial 2012?",
    answer: "Guerreiro",
    options: [
      "Roger guedes",
      "Guerreiro",
      "Cassio",
      "Elias"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Em que ano o corinthians foi fundado?",
    answer: "1910",
    options: [
      "1915",
      "1913",
      "1910",
      "1916"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Qual foi a ultima vez que o Brasil foi campeão da copa do mundo?",
    answer: "2002",
    options: [
      "2002",
      "1994",
      "2006",
      "2014"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Em que dia comemoramos o natal?",
    answer: "25 de dezembro",
    options: [
      "22 de dezembro ",
      "25 de dezembro",
      "29 de dezembro",
      "26 de dezembro"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "quem e o 10 da seleçao brasileira?",
    answer: "Neymar",
    options: [
      "Neymar",
      "Vinicius junior",
      "Casemiro",
      "Marquinhos"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Ferrari e uma marca de qual pais?",
    answer: "Italia",
    options: [
      "Portugual",
      "França",
      "Italia",
      "Espanha"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Em que ano foi afundado o titanic?",
    answer: "1912",
    options: [
      "1915",
      "1912",
      "1910",
      "1916"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "A França foi campeã da copa do mundo em 2018 contra quem",
    answer: "Croácia",
    options: [
      "Croácia",
      "Alemanha",
      "Brasil",
      "Argentina"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Em que dia comemoramos o natal?",
    answer: "25 de dezembro",
    options: [
      "22 de dezembro ",
      "25 de dezembro",
      "29 de dezembro",
      "26 de dezembro"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "quem e o 10 da seleçao brasileira?",
    answer: "Neymar",
    options: [
      "Neymar",
      "Vinicius junior",
      "Casemiro",
      "Marquinhos"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];
